今日食

Kfc隱藏menu

又食咁多...

死肥婆

吹啊😏

我食極唔肥

🤢

RIP

仲食得過我

？

我好細食🙈冇乜胃口🙈

冇葡撻?

唔要 今日想食咸野only xd

小心高血脂 I mean it
身村瘦可以血腥好撚高

咩叫血腥好高？🤔

血脂牙
緊張你所以打錯牙

請我食？

我警告你，肥撚啲jer jer都好短，你就是例子

做咩甘緊張我牙😏

想食咩？

我冇jer🤣

每一個有健康問題既人，我地都應該緊張

好似窮人ching。我成日笑9佢，其實曲線要佢自強。

死偽娘

老婆 你咁撚樣食法 山都俾你食崩呀

利申:我係俾老婆食哂屋企啲糧食嘅瘦老公jj

我冇健康問題喎

呢度大把兵囝護航